有嗌餐前恐懼症

無論叫外賣等緊條友聽電話定排緊隊未到你嗌餐嗰陣
全程係度口噏噏背自己係嗌乜餐

痴線佬